不如sammi同馬明一齊啦，大家都咁好人

一定做到模範夫妻

好鐘意瘋狂原諒人